El juego trata de golpear una pelota con una raqueta para intentar marcar un tanto, traspasando la línea de fondo contraria a la nuestra.
Por otra parte, hay que evitar que nos marquen tantos a nosotros.
HAy distintos modos de juego:
-JUGADOR-JUGADOR
-JUGADOR-MÁQUINA

